好久不见

很久没来写东西。自从进入2012年以来，时间如流水。真是十分钟，年华老去。还依稀记得年夜饭的觥筹交错，一月的寒冷，二月的搭讪，三月的滑铁卢，四月的迷茫，五月的花，六月的炎热，七月的纠结。时间过得越快，就越恐惧。我好像还没看清楚真实的自己。但是我清楚的知道自己想要什么。依旧没有安全感。也越来越不爱国。对奥运或者航天新闻，毫无兴趣。看到世间人情冷暖，心里还是会存在尚未冷却的希望。想到杨丽萍的一句话：我是生命的旁观者，我来世上，就是看一棵树怎么生长，河水怎么流，白云怎么飘，甘露怎么凝结。我还在。